線索：popo 27/9喺調景嶺海邊搵乜呢？

話說fb將軍澳主場既谷，有條友喺27/9晏晝出post話一班狗喺調景嶺釣魚台附近波堤唔知搵乜。

有其他谷友回應時有提供其他popo搵嘢相，亦有谷友有片影住直升機喺晏晝4點幾喺高空固定咗好似搵乜咁。同post又有人話早兩三日有狗快艇在附近係咁兜圈。

琴日在fb見有聲稱識那位阿媽的人踢爆，阿媽其實29/9先去認屍。

唔知件事有無關呢？

新線索 網媒丘品創作：919當晚全程在海濱做直播

慢慢將啲資料整理

Block
五毛狗
不推文